禁日 仲有冇人記得

個miss

wasted

是媽媽